黑眼圈概括我們一切

🥱🥱🥱

賢仔

識d喎

三四點

唱俾我聽木

想嘔講真

點解
唔舒服？

5g always headache

又⋯
出屎了

快屎

Hihi

你點了

眼袋概括我們的歲月

呢首真心正

荒誕的市鎮霎時荒廢 三四點與你唱遊星際

黑眼睛是臉上銀河系最亮發光體

黑甚麼

嗨起來

？

4mk

-.-

收嗲啦

摸西摸西

寵寵寵